反朗仲有咩好講？

王騎見字速入

戰撚死左啦佢

王騎爆血管

我反朗都冇野好講 勁到